一個正常20幾歲男性一分鐘要做到幾下波比跳？

15下

我29

我5下